買了球鞋 再買玩具 甚至想 花光一切買新居🚬

🚬

Dam true

愛上談情 再愛入睡 直到想
躺進陌生者的家裏🚬🤦🏻‍♂️
帽已綠

你我永遠不肯定 愛不愛誰🚬
約不約定誰🚬

你我永遠不肯定愛不愛誰

黃金廣場內分手
在時代門外再聚

你和誰結伴前來 是否比我精采🚬

一個兩個三個
太悶或是太多